［冚窗開煤氣］擺低你失戀時必聽既歌

失戀左大半年 每日靠聽失戀歌發泄
係街果到大聲唱 如果你有日係街見到
有痴線佬大聲唱失戀歌 唱到津津有味
咁果個好有可能係我

第一首 吳雨霏既 人非草木

作詞：林夕 作曲：楊芷
還未戒掉 他留下給我 那動魄驚心
還未成熟得當有過便無憾
寧為他跌進紅塵 做個有痛覺的人
為那春色般眼神 願意比枯草敏感

還未放下 只能拾起 領教我的貪癡
還未麻木得吃夠了便無事
明白醒覺有定時 但放肆夠也不遲
在我升仙得救前 糊塗一次

心灰了還未碎 心死了還在醉
人難得只因失戀擁抱負累
未會信甚麼擁有等於失去
無情地對世界說他算是誰

不可以沉下去 總可以迷下去
人何苦要抱著清醒進睡
就以血肉之軀去滿足知覺
虔誠地去犯錯 良心 跳得清脆

還未瞑目 只能望穿我 那固執的心
還未曾悟出錯過也是緣份
遲或早變過路人 為了好客太傷神
但我洶湧得過份 仍然興奮

心灰了還未碎 心死了還在醉
人難得只因失戀擁抱負累
未會信甚麼擁有等於失去
無情地對世界說他算是誰
不可以沉下去 總可以迷下去
人何苦要抱著清醒進睡
就以血肉之軀去滿足知覺
虔誠地去犯錯 良心 跳得清脆

心灰了還未碎 心死了還在醉
嫌人生空虛只好擁有負累
累了再學講擁有等於失去
無情地訕笑過去他又是誰
不可以沉下去 總可以迷下去
人何苦要過份珍惜眼淚
在我血肉之軀有愛的根據
回頭就算認錯 還好 錯得很對

持續更新 擺低住一首先
歡迎拋磚引玉

第二首 側田既 情永落

作詞：林夕
作曲：陳台証
編曲：陳台証

沒錯分手了 按你的需要
情人還未似我 彼此空間太少
又再分手了 我也得苦笑
談情如像遊戲 懂得的真太少

＊回望我為了初戀的傷勢 比較深
明白眼淚會不斷地漫遊 傷多幾次心
不緊要 最怕 麻木了 我的心
會傷感 我也感恩(亦放心)

離開你以後彷似餘生無多
從此怎呼吸也都不甚清楚
仍存在世上 還能面對甚麼
憑十巴掌使我 記得痛楚

離開你以後使我獲益良多
付出了以後 永不必問因果
無緣沒故別離 其實為了甚麼
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
全為了準許你 再愛一個＊

又碰到愛情 我有幾高興
談情原是神聖 不應張開眼睛

REPEAT＊

［red]離開你以後彷似餘生無多
從此怎呼吸也都不甚清楚[/red]
仍存在世上 還能面對甚麼
憑十巴掌使我 懷念極清楚

如果這世上只配情侶一個
即使很想你 我的選擇很多
無緣沒故別離 其實為了甚麼
全為了準許我 再愛一個

每次也失戀 其實學到甚麼
能否有幫助

第三首 係我近排既最愛
徐佳瑩既 失落沙洲

徐佳瑩

專輯介紹
歌詞
專輯列表
新聞
歌手介紹
相關影音

徐佳瑩

失落沙洲

作詞：徐佳瑩
作曲：徐佳瑩
編曲：陳建麒
製作人：陳建麒

又來到這個港口 沒有原因的拘留
我的心乘著斑駁的輕舟
尋找失落的沙洲

隨時間的海浪漂流
我用力張開雙手

擁抱那麼多起起落落
想念的還是你望著我的眼波

我不是一定要你回來
只是當又一個人看海
回頭才發現你不在
留下我迂迴的徘徊

我不是一定要你回來
只是當又把回憶翻開
除了你之外的空白
還有誰能來教我愛

又回到這個盡頭 我也想再往前走
只是越看見海闊天空
越遺憾沒有你分享我的感動

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
我不是一定要你回來
只是當又一個人看海
回頭才發現你不在
留下我迂迴的徘徊

我不是一定要你回來
只是當又把回憶翻開
除了你之外的空白
還有誰能來教我愛

我不是一定要你回來
只是當又一個人看海
疲憊的身影不是我
不是你想看見的我

我不是一定要你回來
只是當獨自走入人海
除了你之外的依賴
還有誰能教我勇敢

除了你之外的空白
還有誰能來教我愛

第四首係張敬軒既 我的天

張敬軒

專輯介紹
歌詞
專輯列表
新聞
歌手介紹
相關影音

張敬軒

我的天

多意外 在日落大道的你與我握手
輕輕說 你發覺太想闖遍這地球
而一起 空間感恐怕沒有
想孤身去走

不意外 是站著造夢的你愛我不久
今天說 你對我興趣減退擁夠抱夠
房間中 常常如沉悶困獸
門匙遞向我 懶回首

為何戀愛可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那煙蒂放一邊
難道愛你只靠纏綿
笑容看厭 眼中得缺點

為何分手可以當做將細軟搬遷
臨行給我一句失去感覺我的天
重聚到散 不講路線
突然再見 別再見

身處在 異地在認路的我太過膚淺
不知道 計算到再准方向都會有變
而歐洲的星空仍舊很閃
餘情又哪怕 再遇險

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
為何戀愛可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那煙蒂放一邊
難道愛你只靠纏綿
笑容看厭 眼中得缺點

為何分手可以當做將細軟搬遷
臨行給我一句失去感覺我的天
重聚到散 不講路線
突然再見 別再見

明明是我一人踏過
行囊伴我海關中拍拖

為何戀愛可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那煙蒂放一邊
難道愛你只靠纏綿
笑容看厭 眼中得缺點

為何分手可以當做將細軟搬遷
臨行給我一句失去感覺我的天
明白愛惡 不可倖免
誰想於此 講再見
但無情像你般 未見

斷點

你就不要想起我
葉文輝:i believe

下次愛你

呢首我本身都諗住擺
未擺only
我吻過你的面 我雙手曾在我的雙肩

失戀太少 陳奕迅

呢首我ex點過俾我聽
同佢都係初戀 我真係唔識珍惜佢
Sorry....
愛過的 成熟了
犯錯只因失戀太少

第五首 周杰倫既 軌跡

怎麼隱藏我的悲傷 失去你的地方
你的髮香散得匆忙 我已經跟不上
閉上眼睛還能看見 你離去的痕跡
在月光下一直找尋 那想念的身影
如果說分手是苦痛的起點
那在終點之前我願意再愛一遍
想要對你說的不敢說的愛
會不會有人可以明白

我會發著呆然後忘記你 接著緊緊閉上眼
想著那一天會有人代替 讓我不再想念你
我會發著呆然後微微笑 接著緊緊閉上眼
又想了一遍你溫柔的臉 在我忘記之前

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
閉上眼睛還能看見 你離去的痕跡
在月光下一直找尋 那想念的身影
如果說分手是苦痛的起點
那在終點之前我願意再愛一遍
想要對你說的不敢說的愛
會不會有人可以明白
我會發著呆然後忘記你 接著緊緊閉上眼
想著那一天會有人代替 讓我不再想念你

我會發著呆然後忘記你 接著緊緊閉上眼
想著那一天會有人代替 讓我不再想念你
我會發著呆然後微微笑 接著緊緊閉上眼
又想了一遍你溫柔的臉 在我忘記之前
心裡的眼淚模糊了視線 你已快看不見

想擺多首 最佳位置

supper moment風箏

林奕匡

高山低谷

作詞：陳詠謙
作曲：林奕匡
編曲：Edward Chan / 黃兆銘
監製：Edward Chan

站在樹林內 就如沒氧氣
在夕陽下 寂寥吧 沒權利見你
早知高的山低的谷將你我分隔兩地 失去人情味
你那貴族遊戲 我的街角遊記
天真到信真心 太兒戲

你快樂過生活 我拼命去生存
幾多人位於山之巔俯瞰我的疲倦
渴望被成全 努力做人誰怕氣喘
但那終點 掛在那天邊
你界定了生活 我侮辱了生存
只適宜滯於山之谷整理我的凌亂
渴望大團圓 腳下路程難以削短
未見終點 也未見恩典 我與你極遠

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
愈望愈無望 未來沒有我
在斷崖下 盡頭吧 樂園未有過
彷彿天一黑天一光揮發了一句再會 只見人下墮
快慰繼續傳播 你都不慰問我
區分到太清楚 太嚴苛

你快樂過生活 我拼命去生存
幾多人位於山之巔俯瞰我的疲倦
渴望被成全 努力做人誰怕氣喘
但那終點 掛在那天邊
你界定了生活 我侮辱了生存
只適宜滯於山之谷整理我的凌亂
渴望大團圓 腳下路程難以削短
未見終點 也未見恩典 我與你極遠

我卻尚要生存 偷偷存活於山之谷等到某天魂斷
你繼續盤旋 我繼續埋藏我愛戀
沒有終點 永沒有終點 那永遠極遠

如果雨之後

蘇打綠 我好想你

于文文 體面

Dear Jane 最後一次

聽過哂